黃大仙站出面有幾架警車加防暴警

上哂裝
搭的士經過影唔到

推

推 黃大仙街坊睇路呀

推！！！

目測經過都幾架，附近一定仲多！！

撤退唔好嚟黃大仙

唔好嚟

10連

10！

再推

時間：2019.08.25 21:55